中意神戶定橫濱多D?

日本兩個港灣城市
一個神戶一個橫濱 一個關西一個關東
兩個都唔同風格
唔計周邊城市(大阪東京)
只計神戶同橫濱自己
各位中意邊個多D?

正皮神戶
負皮橫濱

神戸

橫濱冇祭典應該悶到仆街

真係幾悶下
不過覺得幾岩住人

橫濱嘅重點唔喺橫濱

係佢附近嘅東京箱根鎌倉江ノ島

神戶

神戶 有山又有海

個港區靚過橫濱

橫濱
個棧橋
岸邊又有幾隻古董船

個中華街好細
隔離元町有D鬼佬味重好D

神戶如果搬去東京就好

覺得神戶有活力D
橫濱唔知係咪近東京 D人都死氣沉沉咁